5月24 我希望大家堅持落去....

加油努力 輸咗冇飯食

堅持

樂觀啲先可以成功

林鄭你條仆街仔 我24號實大大力屌鳩你

［524］美國國務院講到岀哂面

我唔想再見到有手兄輕生 一齊加油